習近平講話 港府官員密密低頭抄筆記

習近平發言時，央視直播拍到財政司司長陳茂波、律政司司長鄭若驊、政制及內地事務局局長曾國衞、創新及科技局局長薛永恒等人，密密低頭抄筆記。

笑左